# Неделя 5

## Практика
Продолжаем работу с основным проектом на Vue3. Подключаем общие стили, настраиваем подключение svg-иконок.

1. Подключаем в проект [общие стили](guidelines/styles/desktop.css), которые обнуляют стандартные стили браузера, также прописываем основные стили для шрифта (Arial, 15px) и заводим переменные с базовыми цветами (используем scss или sass, для базовых цветов берем черный, белый, серый светлый, серый потемнее, красный и зеленый).
2. Реализуем более удобную работу с svg-файлами, чтобы можно было подключать их как компонент. Можно использовать [vite-svg-loader](https://github.com/jpkleemans/vite-svg-loader).